---
title: "Tạp Âm #17: Chiều nay"
tags:
  - tap-am
date: 2023-05-07
link: https://youtu.be/lte5YqKv7UQ
slug: tap-am-17
tone: D#
---

{{< audio tap-am-17.mp3 >}}

Chiều {{< chord "C" >}} nay, bước chân chậm {{< chord "Em" >}} hơn, chuyến xe dài {{< chord "Am" >}} hơn

Chẳng còn bóng {{< chord "F" >}} hình của em rất {{< chord "Fm" >}} gần

<br>

Chiều {{< chord "C" >}} nay, có mưa nhẹ {{< chord "Em" >}} bay, lướt qua hàng {{< chord "Am" >}} cây

Chiều nay rất {{< chord "F" >}} buồn, lòng tôi cũng {{< chord "Fm" >}} buồn

<br>

Chiều {{< chord "C" >}} nay, có đôi bàn {{< chord "Em" >}} tay

Ngồi đây ôm {{< chord "Am" >}} lấy giấc mơ hôm {{< chord "F" >}} nào, giấc mơ hôm {{< chord "C" >}} nào

<br>

Chiều {{< chord "C" >}} nay, chỉ tôi ngồi {{< chord "Em" >}} đây

Chẳng ai ôm {{< chord "Am" >}} lấy những câu ca {{< chord "F" >}} này

Những câu ca {{< chord "C" >}} này cứ trôi đi {{< chord "Am" >}} hoài, cứ trôi đi {{< chord "Fm" >}} hoài

Chiều {{< chord "C" >}} nay, nước mắt lại {{< chord "Em" >}} rơi, chẳng thể ngừng {{< chord "Am" >}} rơi

Chiều nay rất {{< chord "F" >}} buồn, chẳng thể hết {{< chord "Fm" >}} buồn
